[PS4 PC xboxone]隻狼討論區16 好好玩呀 快d入！

FAQ

Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢

Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先

Q:點樣返三年前？
A:有個阿婆比守護鈴你返去問佛雕師就明

Q:點先盡量避免有龍咳？
A:即場復活唔會有 個死字完全變紅先會計數

Q:龍咳有無得醫？
A:有 當有人開始咳 就返去寺院問條女佢會教你點做

Q:龍咳有咩影響？
A:除咗人會咳之外 會減少(冥助)機率 唔會咳死人

Q:反雷要點反？
A:跳起中雷之後落地前R1

Q:有無話行邊條路先？
A:無 行邊條路都一樣係打嘅boss先後次序唔同

Q:好難玩啲招好難避點先玩得好啲？
A:隻狼主要以格擋招架為主建議先練熟招架
因應對手出招配返招架/識破/跳踩 自然得心應手
有其他會再加

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串
由讚美太陽提供

含劇透留言請用4重加密

入左第五周目
希望呢個周目唔洗刷咁耐就白金到

回返上個POST有人問赤鬼，
第一條血可以暗殺，簡單啲就食月隱兜去後面，無糖就等佢衝出嚟脫警戒再返歸時忍殺。第二條血落油火燒補刀，我自己未試過用炮竹。

好得意

呢度啲圖不得了

雖然過左 但都唔該巴打 依家卡緊鬼形部

呢隻應該唔難㗎喎
最穩陣打法檔為主，有位先打一下，見佢有三角即撳飛埋去劈兩野可以打停佢
再唔得就得閒屈下佢爆竹

唔好咁啦，我識有fd都卡咗成個鐘
最後佢弘一郎卡到燥棄咗game

有玩開bb同ds3 可能岩岩玩第一日 未捉到點玩

爆竹係咪要用鐺鐺番去以前先拎到？我未玩個邊
同埋想問下隻人個lv有冇影響？死到得番0

唔好用閃
專注用擋

果個係技點黎

爆竹可以係初期買
係你攞鈴鐺對面有座山,上面有條友賣野,500$買個爆竹

係咪擋得多先有機會屈到硬直 可以重創佢？

我升左lv2之後學左看破 一路死令到技點跌會唔會影響學後面嘅技？

一陣去刷錢買死到得番幾十蚊

要記住擋嘅效率遠高於避
隻狼避嘅無敵frame好難捉
擋係主要加佢軀幹值
敵人一爆軀幹就可以直接殺/扣一條血

佢死扣嘅經係個條bar嘅一半
唔會扣技能點
再加上除非特登刷
唔係一周目唔會滿到技

師傅D 鬼火點避

唔該上面幾位巴打 食完個飯番去再同佢大戰

慢慢摸熟隻boss啲招知道要點避、
幾時可以攻擊，就可以掉轉凌辱隻boss

邊位？

爭嗟怨同劍聖

打鬼形部長擋

等佢出大技果時勾繩去頭劈

或者試下同佢拼刀都得

果時睇左份垃圾攻略教人避 打撚左我2個鐘 最後都係拼刀過

終於拎左死鬥盡頭
攻擊力1同攻擊力10幾真係差好遠
特別打d 厚血boss
平時1 間pixel 咁扣，依家係1舊血咁扣
扣血多左，對boss 時間少左，變相對boss 容易率高左
打三年前義父同劍聖一心依d 厚血boss 有明顯分別

嗟怨之鬼

左／右跑就得，保險啲用朱雀傘擋

佢有好多種火，我頭先係講火球，跳起都係用傘擋，
腳踏火同手揮火都可跳避。

依隻咁既game 後期愈打愈悶，重覆地圖，故事用2-3次，打到怒鬼無心機打，睇左結局

放得

一樣，選擇放棄

你咪放囉 冇人想知

唔知點解keep住一個方向跑都中
咁唔咁埋圓圈?

刷經刷到我on99
上到五周目先覺得可以接受

係咪5個流派既技要升晒

on9 爆左隻狼 但係bb連一王都過唔到
我都係玩返隻狼算

五本奧義書都要學哂
記得要買埋輕舟渡 同 空中忍殺

邊到好刷怪

齊哂佛珠了！！！打劍聖！！！
傻豬一問： 嗟怨之鬼爆左機仲可以打？？？

你唔入下個周目就得

香港家長：教壞小朋友既遊戲，今日咁既天氣細路會去練反雷

我以五周目去計
我刷櫻龍之後既待命室
一出鬼佛暗殺紫忍，之後走出去橋度吹手指
然後行返去殺紫忍個位度等赤鬼幫打兩隻
大概20-30s一轉，每轉係52xx + 4500 + 4500 = 14,000 經

英麻好難打

3招危應對方法都唔同 要反應好快

Ok，再問源之留璃，今周目拎齊6個，但仲差4個先可以升哂義手，下周目壺之貴人果度仲可唔可以交換？？？
交換2個，喂魚1個，7面武士1個？？？

可以交換

可以
不過我自己就揀左三周目先打拎琉璃
同埋嗟怨鬼想快可以逼佢跌死去拎琉璃
但你自己鐘意打既話都可以自己打

條臭西唔難打 佢軀幹好易爆

4周目開鐘鬼無咩分別
5周目初試苦難之路有第一次玩既感覺唔想用太多忍具過

嗟怨遠距離d 火球點避

係咁攻佢
佢擋完你一下之後會反你一下
你full parry加佢軀幹，loop住咁打就好易殺

用火傘擋係最正路
Btw, 我無打過嗟怨，幫你唔到

追蹤嗰隻用遮唔到幾多下咋喎

唔該

打橫跑避唔晒 開遮又好快爆軀幹

我打橫跑避到下下都好似會打中但又避到

一直跑就避到架啦

橫跑通常避得晒，除非你行得太近，粒火球岩岩生響個角色既前面
咁就會變咗跑去撞個火球

過左 Thanks

想問下技黎講 點上面定下面個分支好
終於明點解話鬼形部易打 打多幾次捉到路

哇噬神都攞埋出嚟

打埋鬼形部去後面有層野入面有知個戴天狗面具嘅人
做完佢個任再攞技能書
個堆夠實用

點解搵唔到果個賊仔商人？係虎口階梯，我內府入侵左

技能優先揀識破 同埋常駐技能
紙人非必要唔洗點

應該死左？

要搵金剛寺個肥仔去保護佢，否則會死，你搵下啲NPC任務。

我有肥仔呀，但本身個位2個人都唔見

源之宮個兩隻水底無頭人我屌你老母咩

飛紙+阿攻糖，速殺主體1TAKE過

搵到lu

9周目難度同8周目好似係一樣

你試下打高周目呀
任何招中兩下即死
兩隻gank鳩你+水底垃圾操控

不如你農場算啦

攻擊力升完幫助都唔大

你差咩獎盃

乜有得用技升攻擊力架咩?

面具

我都唔係好明

一周嗰陣冇錢買, 之後已經冇需要

屌隻火牛仲難打過鬼形部擋都擋唔住

你去廢牢商人同兩個魚貴人度可以分別可以買／換三PART面具，合埋一齊就用得。之後可以無限次升攻擊力，每次要花5點技能。
但因為技能點越來越要多經驗，所以如果升咗攻擊力，之後要花多好多時間儲點升全技能。
所以理想做法係唔用面具升攻擊力，而係透過多週目拎戰鬥記憶去升。
但因為劍聖太惡打，所以有啲人會選擇升幾點攻擊力去爆一次機先。

好彩冇用過, 唔係刷經嗰陣實後悔到喊

追屎忽打

如果唔記得偷聽英麻同九郞講野
係咪無得補返

一周目打一心都係就咁過，邊有錢買面具料

咪又係咁打咁樣仲哂時間

二周目打義父
覺得自己驅幹值好易爆
同一周目差好遠

明明完美格擋 但係都加我勁多驅幹值

想問下點為之完美格擋？

打劍聖要高度集中力，打幾個鐘仲卡係好攞命，有時差少少輸好唔甘心。刷經驗嗰幾個鐘當畀個腦抖抖又可以增加勝算，雖然最後白金時間會延長，但唔使迫到自己咁緊。

錯哂前後次序

印象中有文章講過，14攻會係另一個攻擊系數
14攻對比1攻係4.x倍，下一個系數就要去到2x

衝完高周目打劍聖就好易
P1 keep住斬佢兩刀(計佢第二下佢full parry擋到出大橙圈)
之後佢就只會出2-3 set攻擊
主攻反而限制到AI點出招

跳扑嗰下都唔係易防，好多時佢扑完即開槍，然後再扑，
又或者扑完即出兩劍，呢兩個位大硬直，先可以安心反擊，仲要確保中途唔會畀佢破防。
最大嘅問題反擊都只係一刀起兩刀止，有時仲會畀佢後霸體跳掃中。
佢危刺嗰下，有時係識破到，有時唔知點解撞埋去中，
有時啲位理應跟公式去反擊，但個心一怯，就會錯過個機會。

咪曬時間刷攻擊啦

跳扑個下最好檔 再斬2刀
試過碌避斬2刀一樣比佢反擊 我估係地型高低問題

跳扑可以用火傘
btw，原來劍聖之十字槍係鬼形部個枝
點解最尾會返到佢手上

你不如試下讀多次d文字 讀出聲

自膠，以為村田之矛 = 一本角

我二周目已經發覺加攻=無撚用

無話無問題
加攻純粹keep住個招boss行血百份比不變
btw睇返張圖，基本上你玩到around 40攻再上效果已經唔明顯
40-60先一再升一級，之後要再上到99先上埋最後一級
速刷打boss仲快過你刷lv

二周目 天守義父真係勁太多
聽日先再打

3周目以上鐘鬼打boss你地會唔會食大攻擊糖

佢連斬完美格檔都加勁多
btw，無氣個下通常佢下一野會想踩鳩你，送分，碌走之後可以即刻補一刀

天守義父好多位可以回軀幹飲水

咩糖都唔食,除左食吽護驚俾佢一野打死
仲食夜叉驚一野俾佢爆擋

打嗟怨之鬼會瘋狂用飛舞神紙
隻野太厚血

跳斬 / 煙火都可以用二連回

冇打
唔識打個啲要走住嚟屌嘅boss

隻野根本係ds3惡魔王子變

我寧願打兩隻修羅一心都唔想打嗟怨
完全捉唔到節奏

我都無打嗟怨，去到五周目次次都跌死隻嗟怨算

跑

試下用一文字扑佢 條bar加得勁快

我1 take過喎
唔係太覺同一周有分別

如果要解鎖所有技能
去到最尾果點技能點, 要幾多經
我依家5萬1點

佢係唔夠打先放

最後條經驗係84000

Thanks

作為啱啱白金左嘅人
建議唔係太手殘嘅話，盡量上高周目先刷經白金

我都聽過高周目快好多
但打過啲BOSS幾次, 又好憎再跑圖
所以試下二周試先

黎緊可能打三周目試下修羅結局
因為我之前係睇住攻略玩，所有大細boss都打完先去下一個地方
想問直衝天守閣揀修羅結局嘅話最起碼要打邊幾隻boss?

還符難過鐘鬼好多
記熟曬招都做唔到下下完美反 有時係靠連撳兩下
有無個可靠啲既方法下下完美

弦一郎 -> 不死斬, 獅猿(花), 幻影破戒僧(石)

咁有冇邊啲細boss係一定要打？赤鬼，火牛同毒沼隻蛇眼？

赤鬼>鬼形部>孤影眾>葦名底層鐵炮>水生>幻影破戒>鐵炮堡隻蛇眼>百手百足>獅猿>四隻馬嬲>英麻>老一心
啱啱用個半鐘先爆曬

sorry漏左個弦一郎

玩到嗟恕之鬼先知咁實圓圈跑係會跑快d
終於避開哂d火球 好撚開心

鐵炮堡隻蛇眼同百足都好似唔使打
火牛唔識用SKIP都要打

其實唔識跳不如打埋仲慳時間

百足唔打點開門過橋比蛇撞

包一包d片幾好睇

應5應該更新？

咁勁

呢隻我係追佢屎忽打
等到有得飛索就飛過佢打2野再放爆竹打幾野
然後又loop過
利申 冇打過bb ds

琴晚打多幾次過左 唔該巴打

你係點去到咁遠架

巴打而家去到邊
我過完隻牛就去左刷經
刷完一文字二連同空中流派先繼續落去

去左三年前平田成就打阿婆

Thx

打劍聖，弦一郎都過唔到，發瘟

昨晚卡英麻卡左一個鐘

過左英麻就初見殺到修羅一心

我連個長槍同肥佬細boss都未打

弦一郎全game全驚喎 仲廢過啲卒

同意,隻狼真係吹大左
ds同bb正好多

係咪打死嗟怨之鬼，雕佛師會從此消失？

（未到）

最煩係要成日重開鬼佛

地圖行完一次又行 Boss打完一次 仲要打多兩三次

得第一次打叫有挑戰性 之後除非苦難+鐘鬼

唔係同一周目都無分別

個人意見only

槍佬識破易打

肥佬細boss都好似幾易，有npc幫拖可以狂斬背

隻酒鬼 打左成4次 真係好悶

弦一郎就要打3次 火牛2次 義父2次 獅猿2次 孤影眾3次

葦名鬼佛又要開3次

玩3周目已經好悶

白金完就唔玩了

未打都會消失

五周目了 差5點技點白金 玩埋再打劍聖 放得game

白蛇SKIP (都係用bug)

鐵炮堡個隻可以就咁飛走？
白蛇skip係唔係講緊仙峰寺行過去跌死再skip

鐵炮堡隻蛇眼不嬲都係直行直過架啦
白蛇skip可以直入菩薩谷低層，之後行返上去

ps: 其實快唔得幾多，百足識打之後1分鐘內完場

想問殺完櫻龍之後啲路封晒，
點先可以四圍走

呢隻game係越打越衰 我一出現呢d清況就會轉game
之前第一次打劍聖比佢屈左一陣 就直接轉game 第2日 打幾場就過到

啲鬼佛要再開過

英麻後面咪開左隻窗

好易眼大睇過櫳

係呀 我都覺得模組重覆嚴重 加上係單機game
等DLC

見唔到，最後去金剛山無頭人果邊返城
連廢寺條橋都刻意燒咗

我又接受到，起碼boss嘅數量算多
相比起gow就真係感覺上重覆得犀利

訓醒再打義父
兩take過左

GOW 全部怪加埋隨時少過隻狼既精英怪
女武神打9次

打boss要好集中精神失神一下都俾boss秒

尋晚隻企鵝妹打左成晚都過唔到義父

唔知係咪一周目無同荒廢佛寺商人傾計
打完磋怨之鬼淨係會聽到佢多謝我
今次我有同商人傾計結果打完個陣隻狼會講: 再見，佛雕師傅
之後係第一次天狗見面個位同個尼姑講野佢會同你講返隻野係佛雕師

一周目有同佢化傾過
好似話見到佛雕師有一日神神化化 自言自語咁沖左出去

女武神唔計啦 隻隻moveset都唔同

你個巨魔就話jer

今日一開機就打贏嗟怨
好感動

弦一郎打兩、三次就畀人屌重覆…
明明第一戰係預咗你打唔贏
第二戰真係打，第三戰不死斬mode只係打一心既前奏
我覺得要屌就fair屌
試下打幾周目GOW，會唔會女武神覺得重覆?

重藏打4次添不過全部optional

重藏既定位就好似DS3 既結晶大蜥蜴/征戰騎士咁
Fromsoft d Mini-Boss不嬲都係重覆打幾次
隻狼係真boss做少咗，Mini-Boss做多咗

隻狼d boss 真心有d少

Dark Souls 1,3同BB都有用Boss變小怪既傳統添
羊頭牛頭惡魔、結晶老者、雅南暗影

死5次過左劍聖
可以入二周目鳥

雅南3暗影都算小怪咩

咁都唔係重覆?
我覺得應該加多幾款怨靈，淨係無頭人都出左五次

多周目 直接令嗟然之鬼跳樓算
廢事打

無頭人，水入面同地面已經係兩套打法啦
唔係話隻狼冇重覆，係諗深一層，Souls Series一直都會重用怪
重用模組唔係問題，問題係一樣打法
就好似重藏，第一次其實係planned用npc夾死佢
第二次連幾隻馬騮，第三次連隻忍者畀你玩傀儡，第四次變火屬
問題係好多人玩家都係用同一個攻略方法去打４次，咁樣就會唔好玩
一個好既設計係應該推進玩家對遊戲既認識同技術，應用新既打法

不如話隻狼真正既＂不足＂，係隻Game冇咗換武器裝備
冇咗character build，打法大限制，紙人限制又煩
冇multiplay，耐玩度重玩性低好多
但咁講，一隻純單機Game，玩埋苦難鐘鬼~60個鐘，算係合理長度

btw 雅南暗影咪係奶媽之前堆小怪

奶媽前有
禁忌森林都有

有埋換裝character build咪變咗戰國版DS囉 今集最大賣點就係軀幹值系統嘛, multiplayer PVE已經玩唔到, PVP都唔知點, 況且以佢故事背景如果有得召喚其他世界嘅忍者咪好奇怪

連續打幾次阿媟根性殺唔死 玩到冇哂鳴種 想死

越多週目啲怪越強，但攻擊力實際增幅越少，
咁即係中數週目先係易，高數週目會難返？

啲幻影等一陣會消失

你過到p1其實已經有能力殺佢, p2啲幻影唔係事必要消滅, 拉下距離搵定條柱避開追擊就得, 阿婆都係一樣打法

想問下打完櫻龍係咪仲有得搵佛雕師整手

冇, 不過可以自己嚟

P1可以無損咁濟殺到佢 但p2佢果d媟光擋唔到
幻影已經瘋狂跑 拖到解除變媟光 但一場出成4次 頂佢
最煩係p2同佢格劍佢又出波

好在未打 thx

都可以升忍具架

明了 即係我可以自己DIY
我仲以為佢話自己嚟係講笑咁講
Get錯左

個故事同人設係OK, 係版圖設計中後明顯hea貨，一個佛火要番去解3次 結局又去番3年前度，三年之後又三年，循環之後又三年

根本就係

佢堆mini boss重覆得好緊要

十周都未白金

你咁樣講講下變左玩家問題真係說服唔到我
如果要predict玩家點玩應該係模組著手/用現場環境迫玩家轉打法
好明顯今次隻game依方面係差少少
我就當你無頭人陸地/水面分開計，陸地都出現左3次啦
我每次既感覺都係喳喳林上神紙快d搞掂，想快d完事多過enjoy點拆招

白金咗好空虛 機都冇開

「一個好既設計係應該推進玩家對遊戲既認識同技術，應用新既打法」

不過我覺得話soul series重用率高又唔太公平
好似ds1第一次打羊頭/牛頭都係裝備差玩tricky位/屈地形
後來落到去伊扎里斯個時堆正常傷害夠3-4刀秒一隻，已經又boss降格變小怪
問題係今次個堆重覆既都係mini boss

十周要刷經應該唔使好耐啫

本來諗住打完修羅LOAD GAME繼續拎源之琉璃，
但要KEEP住招拔刀術唔LOAD得，焗住玩三週目。

反正要刷經 上高d 周目囉
我都諗住二周修羅
三周先拎琉璃

你十周目打一隻紫忍有無8k經

白金唔計招拔刀
不過低周目會唔會有排刷

成個星期 終於打贏一心
結局都有啲似bloodborne

你追住佢黎劈會出少d幻術

以前就係, DS BB 4週目打後明顯變難左, 但今集個難度增幅唔多明顯, 去到高週目都無乜分別, 除非你開艱難鐘鬼

打引水城樓隻槍武士都卡關
然後發現可以卡樓梯用一文字屈死佢
覺得自己好撚廢

先暗殺一次, 之後引佢突刺用識破

七槍被識破之後識推開主角
識破完唔好即刻反擊
擋多一招，等佢失平衡再打先安全

過撚左了，暗殺左都卡
識破係識破到，但次次都架開唔到比佢打到失衡

痴住佢係咁斬 佢攻擊就閃去佢後面

你打完一心再出聲啦

打過幾次啦 無乜特別

上面條友連一心 嗟怨鬼都打唔掂話放棄 之後就話隻驚冇挑戰性又呢樣嗰樣想放驚

都幾難跳

Sorry 以為你quote緊我果段

隻game開苦難 鐘鬼係可以好難

不過我依啲casual player唔開既話 打到3週目其實已經覺得悶

尤其是路痴 開鬼佛好煩

我覺得隻狼攻擊模式流暢過BB
隻狼起碼可以跳 又可以斬斬斬擋 攻擊又唔會有太大硬直
BB斬4下就冇氣 一開始以為手制壞撚左
又冇得跳
動作GAME冇得跳其實都幾敗筆

試多兩次就得

為左啖氣唔用義手唔用補血以外既道具硬劈三年前義父
打左個幾鐘背晒D動作終於過左
好有成功感
佢PHASE 2 叫隻閪雀出黎仲廢左

我打完一周目都未食過阿攻糖
用得最多係月隱降靈

隻雀送分既

唔知係咪做錯左，我跳緊個塔，隻野成日衝埋黎整爛佢

隻狼嘅戰鬥絕對一流 只係地圖同boss數量唔夠 重覆boss其實冇乜問題

玩慣咗又快又爽既遊戲，轉玩返慢節奏一定唔適應
所以都叫人DS1>DS2>DS3>BB順住玩好D
至於動作Game需唔需要有得跳…只可以講souls game唔使跳都好好玩

要除衫跳

打水底無頭食過阿攻, 打兩隻拔刀食過剛幹, 其餘時間就只係食過月隱

除咗隻狼 我全部倒轉玩

倒轉玩就要畀耐心去適應，一開始一定會覺得操作好差
DS順序玩既最大既原因係故事

得番十幾粒阿攻，個商人又瓜左，邊樹仲有得買

開鐘鬼去金剛寺入口刷，和尚可以直接神隱

打無頭人拎御靈降身 不過時效短好多

我冇乜所謂 反而覺得ds2操作仲遲鈍過1
btw 差demon souls 未玩過 好想試下

原來日版psn有賣

PS4要用PS NOW先有得玩
之前分別問兩個FD 借PS3+DeS碟先玩到

Bb有跳喎 唔係咩

果個跳就把鬼啦

戴頭盔 比起彈反 槍反過癮d

仙峰寺個商人有得買

彈反刺激啲我覺得, 槍反同盾反捉到一下就可以重擊

打無頭怨靈會食神紙
神紙好撚高攻

係有時飛係個視點前面阻閪住

我都想玩黑白世界好癲，我覺得係靈魂系列最難作品，又唔出remastered

話晒系列第一作實正嘅 我連個故事背景 難玩地方係邊都唔知

其實我打到第三周目 我都悶到係咁用傀儡 睇住啲小兵打精英怪 好過癮
不過玩到三周目有啲悶 啲奧義太廢 三年前義父我反而用寄鷹（反轉同普通仲未見到有咩分別）能放能收 實用過啲咩拔刀術
不過修羅結局好hea 點解成為左修羅個地圖又唔肯整到特別啲 仲有啲npc反應又一樣

講開又講 有冇巴打知ape把刀係咪佛雕師屌上去

愛哭鬼把刀黎
指環都係佢肚入面 多數係斬左獅猿 點知有不死蟲
比獅猿反殺

似係愛哭鬼插完把刀入去中伏

屌你 收皮啦

條片我自己錄，希望啱你用

垃圾

卡緊獅猿2段
除左大叫之外全部都防到擋到
嚇死左

跑遠law

留意佢左手 一拎起個頭就即刻走 唔好太貪刀

佢扑前揮一刀之後好鍾意駁叫，斬2,3刀好走

好似可以打停佢
但係唔知點打

走佬唔係點呀，你有紫傘咪開，可以檔到

佢得返一滴血果時叫 就可以忍殺既
平時就未聽過可以打停

可以
達哥試過好似用一文字二連加幾刀
我自己試過5定唔記得6刀斬停左
不過好極限,跑開最穩陣

用咩方法係自由，鐘意玩外鄉戰法有咩問題
發掘唔同攻略法都係遊戲樂趣

其實好多BOSS變完身仲易打左
獅猿係變完身廢得最多果隻
舉刀果下送得太誇

用槍插佢好爽

講真估唔到達哥開發左呢個意想不到既打法
跳起一文字打獅猿真係幾勁

一週目有冇可能白金到

冇
升唔齊義手

無 你唔會升得晒D野

除左一文字有冇技係有用

硬打太簡單 無挑戰性
打幾次都背得熟啲攻擊模式

龍閃好過癮，可以屈大部份唔追你嘅對手，老一心P2畀我監生屈死
不死斬就係用嚟放血慢慢磨。

有無讀緊中學嘅巴打會喺作文度用葦名一心呢個名？

on9 打機打上腦

隻game多周目係咁重覆同一體驗 的確好易悶
但苦難鐘鬼我覺得一定要試幾輪 如果唔係=用2倍攻+10枝水+全忍具打番同一內容 最多打你痛少少 咁咩都無挑戰性啦
我2-8輪全開黎打 打到8輪就真係悶到唔想再玩

中田英秀

允行一心

龍閃點拎

打贏劍聖就有

我用夜叉+爆竹+一文字二連 屈死老一心
比較快同穩

我淨係用左遮

打到八週目先悶仲想點

隻隻敵人都可以硬打(正攻)過
又或者遊戲本身default設計就係要你硬打過
但同時玩家自己發掘到唔同玩法去贏
先係令遊戲性昇華嘅關鍵

我反而覺得佢中間幾個boss(弦一郎、義父)都應該設計多幾種打法
而唔係逼住玩家硬打過

其實有冇諗過玩隻狼唔用擋 全避黎玩 難度應該極速上升

ps4差一招奧義就白金，終於見到家鄉

會變左斬一刀就走，
早幾個post 有人咁樣磨劍聖磨左九個字

ds打法

義父都係咁打

我見有高手甩lock可以keep住閃背後斬

打完幻影破戒僧後玩嘅時間無多
偏偏下一個boss義父打極唔贏
卡咗成個禮拜

到底龍咳應唔該醫？
同埋想問下巴打們 遲d劇情會唔會解釋番3年前平田成 孤狼係比邊個插左刀？

需要解NPC任務先醫
龍胤之露既數量大概夠每打完一隻大boss用一次

至於邊個插隻狼，都叫有解釋到既

龍咳影響冥助機率同npc支線任, 唔會咳死人, 有需要就醫
你要達成條件拎到義父守護鈴先有相關劇情

我見阿伯係咁咳交唔到酒比佢 所以醫左次 算唔算解npc

每支酒用一次應該勉強夠既
不過你要探索多ｄ地圖執晒同買晒ｄ龍胤之露

如果你想解全劇情，都係睇住攻略玩啦
有ｄ隱藏劇情，唔睇攻略冇乜可能玩到

英麻係咪唔飲葦名酒?

原來介紹肥仔畀商人，最後可以喺商人度買到舊嘢，之後買嘢有8折

袋底護身符

二週目白金. 比想像中易好多
I can do this all day

達哥真係勁撚到癡線一挑二3枝血過重藏

打埋修羅唔LOAD返拎拔刀術啦

屌
究竟隻狼難玩定BB難玩D

個人覺得bb難玩

然後俾兩隻槍兵屈死

BB
高週目/半血金杯，部份Boss有d招好難避，滿血都死
打到好撚緊張

仲記得半血亞彌達拉，卡左我成個星期
次次打到佢就死，佢就狂跳屈機

居合斬條友出刀快到癲，見到白光都擋唔切

用傘

Bb孤兒仔真係好撚難打撚到想dum手制

見到d人打義父落埋神紙
對人都有用？

差技能盃就白金
聽日開五周目 應該係虎口定武士室刷經?

唔入五周，返轉頭刷算啦

霸氣d掛

我四周目係修羅結局
會唔會刷得無咁順

連呢隻垃圾都卡點打後面果d

明明之前已經睇過人LV4冇血瓶打
然後自己打都卡咗兩日，激鬼氣升到120lv
贏咗之後手都震埋

對所有人都會加攻

打完居合佬，準備卡弦一郎

弦一郎主動攻 你斬佢兩下就擋
我打到四周目都係呢個節奏
不過係唔識睇佢p1嗰下捉嘅危

其實次次打到去葦名兩爺孫
都係會唔記得弦一郎啲起手

武士室應該快啲，又唔洗歸佛

p1p2其實我都ok，係衰大意
p3打得1 2次唔知d動作

P3多左遠距突刺危 通常一開始就岀 直接識破
之後都噹噹噹 跳起返雷

火傘最好，條友好怕火，檔完r1

我斷斷續續卡左半年隻人8x lv 打路德維希都3-4take就pass 孤兒令到我唔想再玩

岩岩先打完二周目既佢，用把火傘擋兩下佢條軀幹就滿左

同埋唔洗睇白光，行到咁上下開傘就得，佢必出二連拔刀咁濟

自己死死到炆, 但睇人係咁死又覺得好正

三年前卿子用血救狼?
又話唔會流血嘅

感謝意見，過埋弦一郎了
下一個係咪打蛇眼？

佢應該係指血脈唔係純粹講血

想易就金剛山->水生村->菩薩谷，
金剛山個BOSS係捉馬騮唔使搏命，同埋可以學到不死斬同仙峰拳法，
水生村幻影僧唔夠打可以屈道具，
菩薩谷隻獅猿最難。

即係葦名地底唔使理住？

葦名地底就係通菩薩谷，三個地點次序可以撈亂，
去菩薩谷之前記住去九郎個書房拎鎖匙。

廢棄地牢入口行前搭LIFT去金剛山，
主城正門左邊有路落下層去引水樓城，再經隱藏森林去水生村，
菩薩谷係由白蛇神社度出發，唔識路可以搵下片／攻略網。

地底去水生村
如果一周目可以去菩薩谷打獅猿》水生村打雙獅猿
咁就可以順路拎齊念珠
二周目後，就可以水生村》菩薩谷 就可以skip雙獅猿

正常唔刷既話要幾多週目先升得哂d技？？
岩岩入三週目，仲差緊30點

我2周差20點，最後果個頁d最終技

咁姐係點救?

差咁多可能係我二週目好多精英怪都冇打

修羅結局係唔係唔洗返三年前？

唔洗

伙地打多周目會唔會打埋d唔使打既boss加攻先入下周目?

武士室最快可以參考呢條link

其實最後赤鬼果位可以跳埋落去出後門暗殺多一隻有2000經(2週目)
但係我部第一代ps4 一出後門果下窒到pk

虎口就一轉13xxx經左右(2週目) , 時間就2分鐘至2分半內(連佛渡loading)

虎口刷頭五隻會唔會快d 唔洗用佛load

邊到刷神紙
想打哂d無頭人

武士候命室刷，或者打完破戒僧真身可以無限買

二周目修羅一心打左我四粒鐘

我都係初代ps4等歸佛loading等到瞓着

快好多啦，直頭跳番返去鬼佛，load都廢事

紫遮斬唔夠力咩

破處
武俠小說都係咁

會, 但係真係會悶好多+重覆好多次先升到1點
果5隻應該係4隻9xx加1隻16xx左右(2週目)

但我自己覺得虎口安全過武士室好多
就算手殘暗殺唔到都可以斬多幾下搞掂

虎口我見啲人殺埋橋嗰班

13xxx經已經包埋橋果啲

唔記得講我換左SSD

條片紫忍2000係幾周目

佢寫2週目, 打完櫻龍

中期/中後期邊到刷經最快？？？
求救

紫遮有得斬？
我以為得擋

有冇升技
好似叫繞斬定咩

開住遮R1咪斬

擋緊撳r1，好似要升技先

無頭人唔急打，道具又無用
去到後期神紙任買

係咪姐係將把遮轉轉轉
就係斬

屌，果個係L1, 斬係r1呀

洗撚升技咩，升左遮就有架

要升技架

啱啱check左
擲斬
你去忍義手技嗰到望下

點會唔撚洗升呀

sor 而家返緊工 今晚返去睇下

直接講自己打到邊，過咗鐵炮堡壘未？回頭清嗰幾隻幾好，
想刷埋糖就去仙峰寺入口。

到左，但未殺隻獅猿...
其實我打得好亂，不過除左仙峰寺未出哂之外，其他都應該出哂

打無頭人其實有咩拎

用紙人換糖嘅效果，但時間較短

Sor law,真係唔知，一用遮就有

自己柒撚左就認啦

依家咪認左，升技都唔睇內容架啦

唔好拗. 好少事啫

真係冇乜用
又冇獎盃(好似係) 所以除非好想挑戰自己
如果唔係升爆紫傘再打輕鬆玩算

個人覺得月隱有用

二週目得嘅咩

一周目打三個結局
二周目修羅前backup
過左再load save打番去源之宮

你有耐性刷晒d技點應該得

我刷左4日

我刷左兩日大約4個鐘

打多幾個周目重快啦

酒鬼打左8次 鬼佛開左6次

打三週目仲悶過brain afk咁刷怪

終於爆左3個結局係時候2週目修羅，呢隻驚真係好好玩

四周目兩個鐘搞掂

你老母終於打贏義父你個老畜生！
利申：天守閣

3monkeys
🙈🙉🙊

11週目係咪好難打

會唔會好多one shot. 同一二週目普通模式有乜分別

屌你老母，好難打呀劍聖，p1都過唔到呀
屌佢我唔街堆去佢唔出招，狗撚西

捉馬騮好煩

信仰剩係加糖唔加御靈降身？

頂捉唔返修羅一心個節奏

有冇人可以貼番之前果條無傷劍聖一心既片？謝

而家係咪寄鷹唔死呀婆

隔一段距離就劈定先可以強制對劈

P1最易打架啦
P2,3多左把長槍 我覺得煩好多

P3 有雷先易

睇彩數 試過打到佢死先出得一次雷

P1大部份招都擋到，佢近身三刀後有大硬直
預返距離避拔刀術後又大硬直，好易無傷過。

白金左

你老母 修羅一心p2招大技點避

如果要過可以爆竹+二連屈晒全條血

要正攻打就幫你唔到

佢地底噴火果招 出完火會閃過黎斬 墊步避

用火遮檔

爆仗加2連好爽，我都係咁過，屈到佢埋牆強姦

我試過 跟住連遮帶人俾佢打上天

即係P2一開波 就爆竹 2連 loop 佢就會收皮?

係.

發覺過左弦一郎之後係第二個世界

我反而係過左破戒僧幻影之後第2個世界

幻影識跑就贏啦
異鄉人都唔洗用

破戒啲起手動作勁大，其實好易捉

差個全技杯就白金 而家修羅結局進度 係咪得武士待命可以洗 下下要load番去鬼佛好頹

招招我都睇到但我擋唔到次次我條野爆得快過佢好多，卡左幾個鐘最後係等佢出完招陰佢幾刀打死佢

佢儲氣時企係D冇火既位，瘋狂禁L1就擋晒

有另一個方法，開波前用流送紙人，到p2首先就拉開距離，用儲力龍閃狂轟，如果中晒2下，大約淨返1/3血

有硬直 印象中係七刀 但係攻擊力會有影響
所以都係走開比較好

個心急真係唔可以打隻狼，打緊都過唔到劍聖

打咗成粒鐘破戒僧
第三階段成日中佢招

終於贏修羅一心，出超必索性用爆竹cut佢算

3階最易打😹😹爆仗/灰燼
斬3刀爆仗loop

直接用火傘咩都擋隨

6:49

去冇火D地方 企係度等佢 閃過黎PARRY哂佢就得 我打個時都係咁
其他儲氣出技個D 全部都係跑去後面打佢
其實佢硬直好大 我個時都係咁打就嬴

其實過到劍聖 老一心應該冇咩問題
本身都諗住會卡 點知死得最多反而係英麻stage
老一心p1 同劍聖p1 差唔多 慢慢打就得
p2 佢出q技 就左前o 基本上唔會點中d 技

我二週目打 是但中一刀就扣半血 好on9

打到10週目 殺一隻卒都8000

劍聖卡撚到仆街

劍聖已經卡到熟
P1 一定要斬兩刀逼佢出死嗰幾set技
P2 佢跳斬就zip前斬一刀，佢出連斬就拉後等最後一野識破

上網睇d人用二連都得

呢隻game 係打冷靜
每日我死10次左右我就第晚先玩
過左獅猿 而家要打七面魔法王

七面易打過獅猿好多

終於做到無傷苦難鐘鬼修羅一心
試左足足兩日

屈紫傘

食加功糖同神紙，用紫遮擋左龜波氣功第一hit之後等於任劈

七面廢到嘔
食飛神舞紙基本秒殺

等佢跳高一下秒先爽

過了 卡佐10次到

佢果下塾步真係

直接用龍閃打佢

二周玩修羅唔backup 直接去三周
玩三周爭幾個攻擊力會唔會爭好多

五周目困難
隻赤目陣左 唔用火完全打唔贏

呢度好似冇咩人認真講劇情
我諗緊一件事，隻狼表面上係同一心決戰，但我覺得葦名一心更似主角，而狼係奸角。因為站響一心既角度，佢解放左葦名城、抵抗餘嘉美人，為左守護國本而選擇登峰造極，又間接協助隻狼等等，為既只係葦名存續

只可惜幾勁既人，都敵唔過歲月摧殘，亦因為咁而被貓頭鷹有機可乘

修羅結局打老一心狼先係奸啫, 其他結局狼為咗守護九郎, 弦一郎為咗葦名, 都冇話邊個忠邊個奸

一心好似人生導師咁，但睇得出佢對後世存在牽掛，弦一郎亦因此走火入魔，追求龍胤力量，但偏偏呢股力量，以至葦名城周圍既水源、環境，都係因為櫻龍既私心所害

我想問，赤目係唔係因為飲來自源之宮既水，再加上堆鯉魚而形成？

墊步好好屈
一斬 > 佢墊 > 你step 後 再儲力突刺佢

基本上會下下中

想問下點樣可以另外係一週目幾個save 方便解唔同結局

打完劍聖後save落usb，觸發唔同結局後再load返

先完成所有前置條件, 打完劍聖之後backup定個save, 之後解一個結局再load一次

三年前義父打到冥助由30% > 10 定6%

是但啦
想佢發動果陣就冇料到
清晒錢同經先發動到

打到11週目會唔會悶

3周目, 白金
今日手痕打埋劍心
可以安心封印隻GAME了

打完結局唔係好明
點解有兩個一心
城嗰個死咗之後又喺弦一朗出返嚟
即係點?
死到頹可能MISS咗啲情節 勿屌

原來成隻game最難打係怨恨之鬼

用黑不死斬自殺可以復活死者

試下屈佢跳樓

唔想 想打贏佢

一周目刷到23攻 個save50個鐘
加左大部分被動
1.02版武士室用赤鬼刷
刷到一點要4萬

利申一早4周目白金左(ps4

上紙加攻糖可以幾下打死啲王
宜家用血刀術可以衝去同啲孤影眾&武士混戰玩無雙

唸住刷到30攻先入二周目 睇下幾刀可以斬死鬼形部

考慮緊更新 打火牛測試下

全GAME最難 難過老一心

尋晚卡左2個鐘，今晚2take終於贏左
總之勇敢衝埋去打佢條J，要安全就必要時開朱雀傘擋。

係 我發現要衝入去佢條j到 唔係好難打

睇錯save 50個鐘係4周目果個
18個鐘23攻

只係覺得葦名啲人好慘，難得有個英雄一心出嚟救返個國家，點知畀貓頭鷹呢個想一統天下嘅薄井人背刺，收養嘅孫弦一郎空有理想但係連內府雙刀兵都勁過佢，師父招巴之雷只係廢技。

睇得起嘅隻狼就同自己打對臺，殺咗大部份現存葦名將士，仲要只忠於少主，唔會理葦名居民。雖然仲好勁，但有大病就快死，保唔住葦名。就算殺到貓頭鷹同呢波內府士兵，一心重病已經畀仙峯寺老鼠知道，加上葦名缺鹽嘅消息又被隻狼平買出去畀情報人，再傳咗畀內府，連好似武田信玄咁扮未死嚇人都唔得，葦名根本敵不過被屠城嘅命運。

欣賞你咁有志氣

又唔係嘅巴之雷如果上戰場係幾嚇得人

3週目終於第一次開苦難 屌原來唔just parry都會扣血 cls

三週目白金，武士待命室一round 18000魂洗兩個鐘就齊數

咁睇狼都幾仆街
尤其係平賣缺鹽消息

咁缺鹽內府又未必知嘅個商人都比佢地殺左

覺得巴之雷只係遊戲表現出黎廢
所有雷電攻擊都因為「返雷」變晒做破綻…
先令到弦一郎個角色更滑稽，搞到成身傷晒學巴之雷
學咗個破綻返黎

老一心好似係病死喎唔係咩

印象係內府知道左先大舉進攻

設定一流，遊戲呈現九流，淤加美戰士長都識呢招，源之宮堆雷電咁準，其實都證明左巴之雷既威力

痴線

佢地踢d 波勁過電

連源之宮隻狗都識用

源之宮係類似仙境嘅地方,入面D生物勁D都正常

唔關有無鹽事,由頭到尾都係等一心死先攻入黎

佢地係知一心死先攻喎

普攻磨好耐 係用傘擋完順手擲斬可以扣多少少。唔小心失誤又好易死
我留返等3條血先出愛哭鬼再打9佢

咁我記錯左
話說隻狼真係完美內奸，殺死兩件七槍、鬼刑部、葦名流精英、幾件大將，到左內府打黎時就無人可以制止

不過寄鷹眾係被孤影眾殺曬了？

二周目怨念之鬼難唔難打？一周目唔記得打

我玩過幾次之後覺得唔難
貼住佢打,危就跳,踩就擋,出火就用傘,好快就搞掂

用啱道具其實好易打，避唔開就用傘，P3用飛雪夠時間三次愛哭鬼內殺佢

成個葦名城d俾隻狼清晒咁濟

其實本來想唔打，以爲佢同劇情冇乜關係，點知原來佢係佛雕師黎，好慘，最後都係逃唔過變成修羅既命運

試過9成血一下死
定我睇錯

好似話呢個狀態都唔叫係修羅

想問下打二週目係咪唔阻路嘅BOSS就唔使打?

當初打江山既幾乎冇個好下場
一心、鬼刑部、阿蝶、猿忍
仲有梟

修羅係殺戮太多而變，嗟怨係變唔成修羅（一心斬佢左手阻止左佢變修羅），但怒火長期積聚爆發而變。

櫻龍又無左手
佛雕師又無左手
狼又無左手
究竟有咩關係呢?

重要俾個-6有人畀咗個外掛二打六忍者滅晒

我的王之力呀

斷手係遊戲動畫漫畫係最型既一件事

有得復活真係好打好多

櫻龍既左手應該就係常櫻之樹
至於點解係左手
劇情上應該冇關係，唔覺得弦一郞係突登斬左手
只講既話，就係宮崎老鬼鍾意烙印戰士，同時ref返Dark Souls狼騎士

九郎既身分有d似天皇
而葦名家就係當地大名
天皇同當地大名可以唔係同一陣線
隻狼只係效忠天皇，唔算係內奸

而我自己腦補，戰場上最大既嗟怨都係來自隻狼
鬼形部應該係預咗為國捐軀，但估唔到畀個自己國家內既忍者殺

而家玩bb 死左仲以為會復活
所以其實隻狼算易玩 起碼有2條命

所以我認為弦一郎設定上係唔弱
起碼唔係兵仔打得贏既級別
只係輸畀隻狼、義父、一心

平田家係葦名嘅旁支家族嚟咋喎

九郎好似因爲有龍延先比人收做養子
我理解2個都係葦明家既，
不過一個就為國
另一個就唔想龍延再害人

意思只係龍胤之力令葦名家要敬九郎如神明
而九郎係可以唔聽葦名家支笛
並唔係話九郎係天皇

咁應該係戰國時代宗家、庶家之間既爭鬥，葦名弦一郎既行為同當時既戰國大名一樣，家姓延續係根本，只係梟、蝴蝶夫人兩派想下克上（亦有可能蝴蝶夫人只係想掌大權，梟先係下克上既代表）

另外，九郎只係養子，佢既一族響葦名住咗好耐
img]

啱啱計咗數
要打多200 次虎口階梯先白金到

200分鐘 咪3個鐘

18000一次既武士待命室考唔考慮

點知自己爭幾多經
有冇睇得

睇人speed run 先知可以嚇死隻櫻牛
第一次仲同佢格劍

第幾週?

想問下去到源之宮落水會比雷打
係咪繼續推主線之後就可以落水

去到大櫻樹會有條撚樣踢波放雷，殺左就ok

你行有屋果邊，之後會見到棵大樹
殺左條友就落得水

我打到五周目待命室
只殺一開始隻紫忍 同埋引赤鬼殺樓下兩隻紅帽
每轉14000經，一分鐘走到三轉

係好好笑，係佢屁股放爆仗佢就撞牆死左

我計200次係三週目
虎口階梯8350 （打五隻）
武士待命室8560（一忍者兩紅帽）

我都諗過上高週目
但係計埋時間同繼續打200次無乜分別

狂牛嚇破膽火牛都得

時間上分別唔大
所以我先推上高周目
機械式咁刷好痛苦
何況一路打上高周目中間都有經攞

我上到五周目打完櫻龍都剩返五點技能點就白金到
刷左幾分鐘就搞掂

如果你無on99走去升攻擊力就要127點
總共要三百幾萬經
早期升左攻擊力就gg

唔撚係掛，依家三週諗住刷經，但係覺得超慢

對空忍殺
陸地劏唔到劍

覺得反雷太易因為 隻狼跳果陣滯空時間太長 唔係lag機 基本上一定反到 同埋 應該改做 要L1 just guard到 先可以返 唔係 風險回報率 真係差太遠

我而家升一點先兩萬幾
即係爭250萬經

二週刷左成30點經
其實無想像中咁晒時間每日刷5點, 一個星期就搞掂

其實刷5點好快

第二週目開始係咪剩係打大BOSS?
唔阻路嘅BOSS都無視
三年前直頭唔使返?

打阿蝶同義父有戰鬥記憶，拎埋無妨

3週，出房去埋右邊用血煙暗殺兩隻紫忍，跳上冷氣機槽向前行殺埋對面房既紫忍，先跳落去橫樑食赤鬼花生

一轉4x紫忍 3500each
2x赤備 2700each

總共18000

去左源之客同埋觸發左變若鄉子既劇情 係咪就冇得打3年前義父劇情？

未打櫻龍仲有得入 (好似係）
如果拎左個鈴鐺先 打完櫻龍都仲入得

搞到劍聖一心p3 易打過p1p2

點解去殘留墳墓都搵唔到英麻

到底隻葦名七槍要看破幾多次先暗殺到屌 打到燥

偷聽完九郎講野要番去同佢講野，坐完火佢會上左樓梯，講完先會去殘留墳塚

今日2 take過佐 貼身打佢 跳高就火傘 p3 一開始即走離開火圈 再用愛鬼哭打佢半條血

識打既話原來係易過一心

有傀儡術未
搵人圍鳩佢

未有 幾時拎到？佢d濕鳩高低位有時看破唔到 食一下痛到仆街

清左下面個場d怪先 再拉佢落去打

打完仙峰寺果幾隻馬騮

搞掂 唔該曬兩位巴打

正常順序嚟講應該弦一郎都未打到
要花多啲時間同耐性打架

我去左打弦一郎 好似亂撚哂

打得過弦一郎但係打唔過七槍?

未打贏 岩岩第一次見到佢 係屋頂跳跳下無啦啦打boss戰...

建議你起碼要打過七槍先
七槍攞嚟熟習個combat system都ok
到你熟左再打弦一郎就得

我二周完全唔卡boss
都打左10個鐘 唔知搞乜

老一心好撚難打

死左幾次先過到

仲玩隻狼？
不如玩bb la

仲玩bb？
不如玩隻狼la

有咩衝突

七槍暗殺完一條血再打就得
真係再打唔贏都可以用謝天華戰法

想問下miss左葦名留個技書 要殺老鼠
但我依家已經去到 紫忍者侵入個度
D門lock曬 點樣入得返火牛個度 殺老鼠

tp荒廢寺院再跑一次
好似廢棄墳塚個邊都有路

火牛個度喎
唔係得大手門同主城大門 去到
係咪開唔返d門

仙峰寺修練道嗰度好多老鼠俾你殺

開唔返架冇記錯
你試下係廢棄墳塚行落去睇下條橋行唔行到

我見人地話 看破幾次就可以吉佢 仆街看破4次都未吉得
跟住去打閣上面果隻刀佬 又比佢斬到傻

以為指定要個隻矮仔添

第一周目？
刀佬Parry三次就爆軀幹
我有出過攻略，但貼出黎又會俾人負皮

4次太少啦
佢應該計埋full parry
刀佬係拔刀術個隻？

幾次忍者獵手就係既
你唔可以淨係等看破 你始終要面對埋身互片 學習下

畢幫之前打想白金
比迷宮無頭放血獸卡左半年

卡修羅一心

師兄d片有用

p1係咁斬佢
佢full parry完你之後只會出三招
一係2連斬
一係十文字
一係吉你一野再突刺你
p2見佢摸刀就爆竹
一文字就向右閃兩野

卡緊5週鐘鬼困難劍聖一心槍phase之前一直都無perfect parry 比人屌打

p2仲有招橫掃危
不過低機率出

苦難鐘鬼劍聖除左打到熟之外真係冇其他打法
唯有睇清楚佢把長槍嘅走向

早知唔等到5週先開鐘鬼困難

我4周目死左兩次過左
個次運氣好好
呢家已經練到唔洗3枝水就打得贏
最緊要係純熟

刀佬要點parry?捉佢出亂斬最痛果下？

要幾多次打到頭都痛

佢把刀一閃光就即parry兩野

如果你想淨係靠識破就殺佢嘅話我諗冇乜可能
趁呢家練好啲基本功啦

有乜可能
比起劍聖已經算易

十四週目痴線

打劍聖一心 9枝水入p2 諗住有機
結果發瘟咁咩危都中撚哂
唉屌

試過俾佢連續兩次橫掃連水都飲唔切

次次都係差少少 明明已經見到橙bar
打到灰想抖返晚 又唔想聽日再熱過身 又繼續打 又輸
呢隻game個魔力唔講得少

無了 去到紫忍著侵入
漏左做 葦名留 返返去
天狗面具個一郎個度
得返個阿婆
無一文字了

啱啱打完5周目已經諗唔到仲玩咩好
試緊可唔可以無傷苦難鐘鬼劍聖
不過成日都full parry唔到佢枝長槍

架開唔到十文字

唔使擋，拉開距離等佢斬空氣

大家覺得有用就好

兩種做法
保險啲就即刻跑走
進取啲嘅就再行近佢
佢十文字會變一下橫斬+一下掃地危
parry一下再踩頭
利申 用第一種

忍者入侵緊嗰陣去白蛇神社搵天狗

即去睇睇

見佢儲氣出十文字長按O 跑開，兜去佢背脊斬佢兩刀

義父係咪識得識破

我卡左係養狗果隻孤影眾・槍足之正長，比人撚狗咁撚。
好撚燥

如果某啲大小boss過唔到既
有興趣可以睇下我整既外鄉攻略

P.S. 預左有人負皮先，但希望有需要既人啱睇

出儲力斬會死好似

好似得苦難先會有？

狂斬
佢full parry完你之後都係得三招
一係踢你
一係斬你
一係跳起再踢你然後掃地危
同埋見佢吹笛要即刻衝去斬佢

有賤招，但睇你用唔用啦
可以直接拉佢出黎屈佢打

可以拖佢出門口打？

普通都有

劍聖P2好難打，佢招危係咪全部都可以格擋？定有格係打橫掃？
佢仲有招係儲力橫掃，我睇YOUTUBE見有人斬佢兩野再跳可以避到，我但我次次計我斬完兩野一跳都比佢斬中

儲力橫掃冇絕對把握唔好咁做
跑開唔貪保險好多
當然你度到個時機parry就最好

跳得太遲

唔用儲力刺真係唔知
硬係覺得儲力太大硬直

好易拉

唔想搏俾佢扣血既話，佢儲氣時放爆竹就cut到佢
仲可以斬兩刀

thanks

好多隻都可以用火斧+阿攻+吽護大法
可以試下

保險計，呢下跑開唔打的確穩陣好多

可能真係

原來仲有爆竹呢招，受教了

由其係打緊苦難
呢下千其唔好擋
唔係full parry一下扣一半

劍聖P2
我會留意佢跳斬嗰下向右前斜zip，然後回身斬佢兩刀
佢連擊時就保持少少距離，通常打完一set最後會駁 危突刺
佢儲力就放爆竹cancel佢

基本上套路都係咁打

擺明 我都係用同樣打法
兩下唔得就斬一下再跳

吹口哨好似可以搞到d 狗亂攻

原來個和尚有紋身

紫煙火花好似廢過普通
爆得黎個敵人已經唔知跳左去邊

拉佢出黎條路竹林，ai問題佢唔識攻擊，可以屈死佢

升完用左一陣即刻轉返長時
紫煙成日都預錯timing

某d Boss打一刀就會防禦，打唔到第二刀
儲力刺可以第一下扣多d
不過用L1+R1 d 技可能仲有效

達哥台有人話隻狼係垃圾驚

打完修羅結局覺得真係難打d，2隻都識出假動作fake人

招渦雲渡要成9個技以為好勁啦，威力又弱，又易畀人擋
BTW，終於白金

終於打贏3週目苦難弦狗

打完葦明城隻刀佬 去地下行下見到隻七面武者 係我rj隻點 斬佢好似唔扣血

有得開無雙

要用飛舞神紙打

無首同七面武士唔使咁急打，
去完源之宮等攻高啲、無限買飛雪先打。

乜可以咁樣扑傻瓜扑到劍聖槍都唔抆出嚟咩

疤痕黎喎

好 咁我打埋城一郎先 仲有去左靈鋒寺有隻裝甲騎士又係on9

依家改左P2一定抆槍

近排挑戰緊苦難鐘得初期血量攻擊力

同埋想知前排PSHK個隻狼挑戰盃呢邊多唔多人參加
呢條係我參賽影片

要引佢衝落街或者忍殺果下踢佢落街

miss左天狗 葦名留技書 可以點
天狗已經唔知去左邊
白蛇神社無

直接搵一心得唔得

咁都好啦，可以照舊咁樣拜神劍法佢？

尋晚都卡左2個鐘都未過到都試過打到p3先死。弦一郎同P1都搵到方法安全贏。
P2真係好瘋狂，仲未完全捉到路。感覺越想後退佢越瘋狂追擊你（有時想後退飲水就仲死）反而勇d上去打有時好快打爆佢軀幹忍殺，
真係少少失誤都敗北。
今晚再努力挑佢機

琴晚爆左修羅結局，比想像中快
係咪呢個結局最易

七槍攻擊由佢右邊打過嚟 你就擋/反
由佢左邊打過嚟 危 你就識破
專心擋/反就得 唔駛加刀都ok
保持距離
真係唔得就外鄉人屈樓梯(但更新完好似冇咗)

打弦一郎劍聖用左三晚，睇左大量教學片先過到，水都用哂，其實成功感唔大，因為黎多次都未必十次內過到

總算搭入二週目

反而我原先以為自己都要卡劍聖幾晚，點知1個鐘就搞掂左，仲要1d燥既感覺都無
三年前義父就真係嬲到熄機

拔刀術條PK 劍一閃就擋2下
但我都係miss
有另一個打法係狂埋身打打到佢冇得拔刀
佢危你就跳踩頭
再唔係就毒刀打到佢中毒同佢轉圈等佢死

呢隻主要閃去佢左邊
擋都扣好多

佢出完刀又要收刀
都有時間比你打佢兩下

三年前義父就打左兩晚，搵到方法削血識破，

話時話三年前義父多d位補血，劍聖就好少，成日一飲就俾佢跳埋黎扑扣返哂

劍聖跑去石後 就好安全回血

拎把遮出黎
佢一閃就轉鳩佢
幾下就殺一條血

一週目撚好想快d升高把遮

擋贏左佢 唔該巴打

打到後期升勁快
d料又多，又多錢袋

屌有冇巴打可以講下 弦一郎p3出雷可以點擋 琴晚打到入p3一野比佢電撚死 燥到仆街

跳高食雷，落地前R1打返出去， YouTube search返雷

呢招送分咁，電幾下就忍殺到

教學講明跳起再R1 返雷

一啪藥就衝埋黎

所有敵人係你飲水個時都會有極高攻擊意欲

我都係有咁遠跑咁遠啪
有爆seed上黎索性唔啪

老一心 P1要主動攻
尤其佢側身避嗰下，除左出擒抱之外
都可以step 後出一下儲力突刺打佢

三年前其實真實係發生咩事?
狼係咪唔係到?

我打長手百足時明明擋住但佢軀幹值完全冇加過

但睇人打時明明有加

長擋唔會加

要架開先會加

thx

百足唔係屈視點殺嘅話
根本易擋到仆街

佐瀨個二連斬嗰兩刀好快
百足基本上四下連按, 等半秒再四下連按就擋哂

我用普通parry算，轉傘唔係咁識用

用把遮勁中二病
超正

想知去到咩位就夠料升得哂成把傘

我破戒憎唔夠打
轉左去仙峰寺

破戒僧任屈架喎
用鳴種 斬兩刀 重覆三次
放爆竹 斬兩刀 loop 死佢

岩岩打 唔知做乜鳩反唔到

唔好太早跳
要落地前返

佢有下橫掃 我一跳就死撚左

有冇人覺得傘太勁 影響遊戲平衡
到反應唔切 懶得避都開傘頂左先

我意思係一條雷柱咁掃

屌拿星反極都反唔到 直接重生斬撚左佢大叫左出黎

傘最正係可以長開

終於打贏劍聖

奸到癡線
第一次俾佢陰到,認為佢淨係衝一下個距離夠
點知連衝兩下俾佢斬死

我玩到時間線好亂下
見達哥打佢已經有不死斬

我都覺

淨係用左幾次 嫌太勁

白金了

淨係打一心同嗟怨用過

嗟怨唔用好難打

係咪更新左，劍聖一心宜家p2無得壓住佢唔變身槍聖？

係

p2 記熟幾個要點就輕鬆過

後step 儲氣 直線氣流斬 -> 走橫 等佢爆兩下埋身
橫都後 儲氣 旋風斬- > 走後閃 or 踩頭

拔刀術
近距離 -> 擋一拳 之後跳
中距離-> 見到閃光 就parry 兩下
遠距離 等佢斬完 打

格劍反擊打踭 突刺
向右走 突刺

記熟兩樣就 過硬

sorry. 柒左 講錯P1

卡左兩日嗟怨終於過左

打到無哂紙人

個digital artwork冇得export出黎用架？

啲圖好靚

玩埋白金可以轉game
唔知會唔會有dlc

食左剛軀糖都比佢一套打爆條bar 巴打點打

幾週目 有無Hard mode先

正常就㩒下右鍵 顫住把劍咁鳩擋就得

或者長開傘 隨手轉

佢一抓我 成條bar爆左 跟住就接combo死左

Thx 今晚再練下

佢p1得一個節奏：連劈四下，隔半秒，連劈五下，隔半秒劈多下。最後果hit完美parry就會後跳出下段危
p2就多左計劈4下之後直接下段危
記下個節奏就好易過，連劈果陣係咁L1就得，唔洗見到佢劈先L1

如果條軀幹就爆可以拉後用爆竹炸佢禁實L1回返

屌你老母雙獅猿

夜叉糖+Spawn Camp+爆竹 可以秒殺母猿

屈左爆竹 但想真劍同佢地決勝負

我以前唔知可以用爆竹 岩岩打完1take 重生都唔洗

Spawn Camp 咩黎？

記得之前有人post過日本妹3000死，上youtube搵返嚟睇，發覺佢打一心miss咗好多機會。

但另類可觀性一流，一中招就「ダメ...」「もう一回...」「痛い...」「待って..待って..」「何すんの...」

個時剩係禁L1就唔知點解嬴仔 其中一隻初殺既精英怪

你指幻影定真果隻
我真果隻都未打，而家2週目岩岩打完4隻死馬騮

仙峰寺都未去應該都係打幻影

L1+跳
血都唔洗扣

百足同佐助係最撚易既精英怪

你當霧隱貴人流架

總有靜

其實破戒僧p2 d幻影點避
我次次都係開實把傘擋鳩哂佢算撚數

卡義父（三年後）好撚痛苦
屌你老味 劍範圍大到 又無乜位反擊
得禁藥位 或有時踩空可以打到一下

易打過三年前好多

個下最多又係一刀
试過比佢
跳後放5鏢 x3次
條驅幹點樣可以長d呀屌

但三年前義父機會多d
三年後係要磨

個試字 點解打左個殘體

LM

突刺咪即係比機會你識破加免費斬一刀

呢隻就算把啦

岩岩打到
三take過左 用一文字二連慢慢磨佢

水生阿凜都廢廢地

丫丫丫丫屌，劍聖p2都係死
次次都死係舉槍，我禁左檔，唔係識破

d呢幾take先過到
捉唔到路

想問下金剛山風箏阿婆要乜米先得？上網search d人話要推劇情先有 我依家打到3隻馬騮

米要搵變若卿子攞, 不過啲阿婆只係畀提示你, 有攻略睇根本可以唔理

依家卡緊隻19馬騮搵左半粒鐘都搵唔到隻綠色 搖鐺鐺都搵唔到佢

搖鈴reset左之後會固定係中間棵樹度

今晚試左1個鐘過左劍聖，睇晒3個ending
最後發現原來打劍聖p2同3最好既方法係企定定等佢攻過黎就得
擋擋擋等佢：
1）突刺=>識破+2刀
2）跳劈=>向右閃去佢背後+2刀
3）集氣=>跳埋去踩佢頭+2刀
2刀後繼續擋
P3有幾次死係佢近距離落雷，個視點根本睇唔到佢做乜，見到電想按跳已經太遲
所以保持一定距離等佢攻過黎就得。
自己亂跳亂跑只會更易死。

Thx for info

當然p3有機會就返雷，再埋去劈佢幾刀。
有機會出不死斬會再快手d完結戰鬥。

想問下點樣完美反，因為打到佐助果到，佢快劍兩下明明我都分下兩下咁禁去反佢，但都扣左血

睇拔刀個下光，一見光就撳
打多幾次就捉到個兩下個節奏

我覺得P1最難打，佢啲連技好鬼，成日有一下下手向上掃擋漏
P2,P3，我打就係首先拉開距離，等佢攻過黎，P2好易識破，佢成日用突刺，識破之後偷兩刀就得
P3更加係拉得遠，等機會返雷，一返就可以斬幾下，返兩下雷，再同佢格下就好易過

反果陣有明顯橙光就完美反到，要自己捉節奏

啱啱爆咗一周目 斬斷不死
二周目還咗符打開頭果啲大將有種第一次打既感覺 好陌生

要兩開兩下慢少少禁？

P3 勇啲
主動衝上去斬佢一刀就停
極高機會放雷

見到佢把刀閃就禁兩次擋應該就得

唉屌奶，劍聖p2 止步成撚日爆檔

冷靜d就得，佢個氣勢好似好勁咁，但其實你企定擋格佢根本打你唔入
開槍都可以照擋無事

真係硬拼唔嚟試下多啲回氣，用不死斬磨佢血，
back up定save用埋啲米同餅。

最尾一心難定 三年前義父難d

一心

一路都唔明點解全世界都話雙獅猿易打
我平時玩已經覺得隻野好19 互相cover 圍鳩你
到我玩1周目苦難鐘鬼 試下唔升盡血攻爆機
最後用4血4攻玩完 記憶boss 全部無死過 淨係雙獅猿死左6,7次

有時打到隻啡色忍殺得
俾無頭果隻打開左又要再打

啡色果隻雖然脆 但其實都好高攻 拉唔開佢地一定難打

我都覺
雙獅猿唔用爆竹 一啲都唔易打

死左十鳩幾次 之後上網睇話用爆竹連爆佢 跟住即刻搞掂

三年前義父聽講已經好癲

義父係第一次打好癲，但你過左基本上2,3,4,5 周目都好輕鬆
但一心

三周目劍聖卡左我3個鍾 p2 好撚勁

我3take 過左，佢好多送分招

-6鳩跑慢慢磨 一take過

用四個週目過曬四個結局 白金咗 五週過咗鐘鬼困難
放低隻game等dlc

p2 幻影越跑越會中
每次連續出三隻幻影，
去橋中間等第一個幻影出，
向後跑嚟避但唔好跑太遠，之後原地企一企，
等出第二隻先再向後跑，又係唔好跑太遠，
時間預得好第二同三隻企位會好近，
之後就會夠位老味後跑去避第三隻招追尾跳斬，
避完一round之後跑返去橋中間重覆一次

無頭唔係出尖叫直砍無硬值時避招，
一硬直就去幫隻有頭放血，唔貪刀其實唔難打

bb 都爆埋
諗緊玩仁王 ds ds3 邊隻好

周到佢揸春袋果招 又係任打？

白金未

可能我唔熟D招 唔知
4攻4血打三年前義父同劍聖要各打15-20分鐘 要完全0失誤+打哂輸出
都係1TAKE 就係雙獅猿打到我無哂脾氣

DS->DS3

邊招係揸春袋？仆前訓地斬一刀果招？

sor 睇錯左 以為你講無首

雙獅猿 唔用爆竹 真係唔識打 除左拉距離磨

睇六師傅速刷
佢打赤鬼有一下閃避兜去身後
係就咁禁圓圈嗎？
我暫時打到貓頭鷹
但未禁過佢呢下出嚟

4:55果度

唔Lock既情況下禁圓圈
再配合左邊蘑菇控方向繞到背後

唔lock, 閃，就有咁既效果，
甩lock後敵人AI 都低能d

其實點解甩lock AI會降智

仲玩緊，唔厭

打撚到想掉手制了劍聖p2

愈嬲愈難打
擺好心態再打

已閂機有冇邊招奧義好用

一文字

如果你係二周目嘅話我推薦龍閃

渦雲渡

我2周啦，龍閃係邊招

打完劍聖一心就有
不過招龍閃係俾啲鍾意拉距離嘅人用

修羅結局果個？

呢個又係咩

唔係
修羅結局係一心
另外個三個係龍閃

屌

想問下賣遮義手果個商人 劇情推進佢會去左邊？唔記得買夜叉糖

好似冇得再買

屌咩勁到癡線

無心流
右邊數落嚟第二招
神技

好似係墮落之谷
佢會奄奄一息訓係舊石後面 冇得買野

9點係二周目唔刷經有乜可能點到

咁又係

刷經好易姐，易撚過打劍聖，我已經差最尾果版2招渣我一打唔贏就去刷經

想問下桃露係咪畀兩個龍子都得？

削血用龍閃同不死斬最好
渦雲渡改完之後都係得個型字上埋神紙會好啲

葦名十字扣勁多點解冇人講

卡左劍聖成日
好想放棄game

破戒憎p3好撚難打

訓醒第二日通常試幾次就過到

我卡撚左成個星期

最難係起手極快嘅直劈同要分噴蟲定低掃

點會呀，爆仗，斬3刀，loop完
用哂爆仗可以用灰燼

我打嗰陣冇用忍義手/道具

其實唔難 一周目重打好多次係正常 呢隻boss p1 p2係全game打得最有成功感既

我反而越卡越想繼續 真係睇住自己進步緊
不過好唔想打條廢柴阻撚住哂我同劍聖決戰

一周苦難鐘鬼 4血4攻 deathless except 雙獅猿/怨恨之鬼
估唔到劍聖義父卡唔到我 怨恨加多左1攻打左4個鐘都打唔贏
睇黎要去farm 愛哭鬼+神紙先搞得掂佢 明日再戰

一週目都有得開苦難?我以為得二週先有

爆一次機就有得一周目開

就黎想搵人代打

所選擇的鬼佛目前無法正常作用
再次鬼佛對坐便可回復機能

有冇人知乜料？？？
HELP

召代打義父（3年前） 200$....

3年後先岩

3年後算易打，咁都打唔贏，3年前、怨鬼、劍聖實卡喎

HELP

用咗最後手段不殺斬磨血大法未？

主城啲鬼佛係喺拎晒三寶同從源之宮返嚟後會失靈，要沿路開多次。

未試過，how???

問題係佢幾刀就打爆我騎幹
係咁狂攻 無得抖

大家夠唔夠神紙用？
死太多用晒可以點？

用晒啲紙人都可以用不死斬，係範圍細啲咁解，不死斬勁於對方防禦都會照扣啲。
變相你唔需要不斷搶攻打爆佢軀幹，可以等佢大破綻先用不死斬還拖，慢慢晒佢啲血，同埋拉到好遠先回血，
我一週目卡住啲BOSS，都用不死斬屈佢算，
靠不死斬，劍聖P1可以輕鬆無傷過，P2就要小心佢招霸體跳後斬，可能斬頭一刀就算。

仁王我玩咗幾關就賣撚咗

去武士候命室刷，打完破戒僧真身後可以喺佛寺商人無限買

P3有邊個位有大破綻
我頭先一出不死斬就俾佢放雷劈死

P3剩用雷返算啦，過到P2已經贏9成。

唔係掛
我卡緊P3 我應該係果1成

聽日試下

唔知你知唔知，軀幹值回復量與血量有關，
如果你未扣得佢多血而又無法令佢保持戰鬥狀態，轉眼間佢就回返晒。

P2係咁law成日比佢回到
有咩空檔位可以不死斬佢？？

識破突刺／第二下大跳斬／一文字後，呢幾個位硬直比較大

仲有佢招拔刀十字斬，預返距離就避到，之後好大硬直畀你片。

我都玩緊初期血&攻
玩到獅猿

打完雙獅猿 miss左不死斬 係咪唔會拎到血刃 要等下週目 唉好灰

武士大將咁廢連紫衣忍者都打唔贏

全技能真係刷到人都癲 仲要多30幾點先滿

因為呢個盃我放棄唔白金

打多幾個周目啦 其實好快又好玩
你個名 想快啲出p5r

4周目EXP比較多

10月31號等下等下真係話咁快就到，不過日本呢日獨佔發售，但其實就算香港同步出我都會等到中文版出先買，始終玩完P5中文版嗰種投入劇情既爽快度真係好撚正

白金黎講算易
正常打4個end打5周目
刷一兩個鐘就搞掂

不死斬冇得miss，主線重要道具黎，係仙峰寺打完四猴同變若卿子傾計拎

我諗佢係以為唔即刻用不死斬last hit
雙獅猿條屍會消失
咁就拎唔到血刃

但其實條屍會留響度典下典下

原來係咁

我而家三週目刷虎口 5隻怪 四週會多好多嗎

我如果過返去係咪唔會見到條蟲

想問下打完源之宮破戒僧先返三年前有無問題？
睇達哥玩先知要觸發劇情入三年前

未打櫻龍之前都可以拎個啷啷

會，佢成隻係返度等你忍殺

唔該曬巴打

畀三年前義父撚狗

玩到二周目
之前無追過po
有個問題唔知wow左未
阿蝶夫人係咪知貓頭鷹叛變
所以要保護九郎
阿蝶夫人以為隻狼同貓頭鷹一伙所以要殺隻狼
而隻狼以為叛變既忍者就阿蝶夫人
所以就要殺阿蝶救九郎
一切都係貓頭鷹設既局
係咪咁理解

見大家刷經刷得辛苦
我就刷經刷到得番兩招秘技
每打死一個boss就去刷經
好驚死左扣一半

九郎都中左幻術喎

徵高手幫過劍聖$200，我屋企交收，打機中有飲品供應

miss左比個風箏比個和尚，可以點攪？？？
佢已經唔肯收...

九郎大人

隻狼po都見過巴打你好耐，仲未過到？

仲打緊

尋晚打左半個幾鐘
今朝打左一個鐘都過唔到

屌做咩乜狗，佢2連跳劈，甩撚lock，個視點睇唔到，比佢劈死左

DS

我都唔知

有冇人覺得佢個lock真係做好差 好易甩
墊步後嗰吓回旋斬真係弱智到爆 有latency
仲有啲奧義除咗寄鷹斬, 一文字實用少少 要用到紙人嘅奧義基本上都係垃圾

巴打住邊頭，將劍聖當狗咁撚俾你睇又點話

help

有無人會明明撳兩下O退後 最尾果下會變左向前
搞到我成日跳去隻王面前飲水 勁撚on9
唔知係我問題定點

我都會

無推方向情況下禁O係會向前

巴打靚唔靚仔？？？不接受🙅🏻酸臭毒入我屋企

終於搞掂劍聖爽

不過打死佢果下個激動感真係唔大
前期打死七槍同弦一郎真係會激動大嗌出黎
可能呢d就係初戀

係咪龍咳緊

係，我從來冇禁過龍咳粒制
但關事？

打劍聖平時擋 見危就shift都夠做

醫好龍咳先啦大佬
一路咳住咁做支線咩

但我上網見到有人話集齊3寶後個支線就會消失

最衰一味係咁打

你up個save比人過左你再down番個save咪得

PS3年代都綁左Save落PSN啦
成日PSN acc俾人咩

要遠端控制Share play好過

交收usb

我之前火牛卡幾晚
之後都冇咩點卡
而家到劍聖打左一個半鐘

初見火牛又唔睇攻略 真係惡夢嚟

唔得架！

巴打你住邊頭如果近可以抽10分鐘幫你搞掂佢

講到尾都係唔贏打到贏為止 始終都會贏到
但就因為咁
個心態已經由前期好想好想贏>後期打到熟就會贏為止
到最後贏到 但個激情已經不再 只係有種可以收工既感覺
利申:9up

之前玩ESO 卡個副本卡左100個鐘
之後就再無遊戲可以令我rage quit

隻狼卡一心 義父幾個鐘 心情都好平穩

正常人

我做爛市，6分鐘內KO俾你睇

爭31技點

隻npc 有龍咳就做唔到任
你試下醫左再講

啲紙人會愈黎愈貴，早知刷一堆

平時好少用忍義手/奧義, 啲紙人多到用唔哂

999個係身，後期錢=垃圾

食飽！再打！

我終於贏撚左！！！！

卡住左係三年前義父

刷埋2招技入3周

卡到嗟怨之鬼
屌啦星佢成身紅又有火 個危字又紅 睇撚死人咩

用咩打法贏？

聽聲

呢隻撚野 P1最難打 埋身成撚日中佢三火球

P2 可以飛繩場身 p3 一開波 畫圈圈任打

識避煙花就贏左九成

普通打法發現p3佢個軀幹回得好慢，雷反左佢2次，識破左幾次就過到

劍聖初見殺
屌 狂㩒個parry 跳起踩劍氣

肩撞煙花，向右dash
危斬，跳起，不死斬佢
煙花，後退，突刺識破，送分
飛鏢跳劈，dash右，不死斬佢
P2
火鳥，跳，突刺，識破，又係送既
P2影過p1

佢跳多過我跳law,我長期腳痴住地下

佢招危除左跳仲有冇得搞

我意思係個

打唔win老一心

我頭先都打贏
打孫食左兩支水
驚打唔贏
最後食晒d保品打贏